［求助］想搵一個程式

前幾年係高登見到個軟件係將兩張圖完美融合
有無巴打知道係咩軟件

example?

photoshop